大家幾攰或者幾興奮都要重溫一下

不分化 不割席 不篤灰
五大訴求 缺一不可
加油！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！